Introducción al Método de Diferencias Finitas y su Implementación Computacional

Los fuentes de este proyecto puede descargarse de GitHub (https://github.com/antoniocarrillo69/MDF) mediante

    $ git clone git://github.com/antoniocarrillo69/MDF.git 



Autores:

    Antonio Carrillo Ledesma
    Karla Ivonne González Rosas
    Omar Mendoza Bernal



Código liberado bajo la licencia GPL ver. 2.0

